每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

要團聚就請去大灣區

推

屌你老母cctvb日日吹奏大灣區點好點好

仲唔快d仆到去果度團聚？

連審批都唔洗，即時團聚！

如果有立法會議員咁建議，我會即刻投佢

人在大灣區

特區政府全額資助醫療教育生活開支，有特區護照有公民權但冇居住權

民建聯第一個支持

成個支那咁大地方，偏偏幾十個省嘅支那人都要嚟香港「團聚」

咪就係！仲要比錢申請單程證，又要等，而家唔洗等，又唔洗錢，即刻團聚！

其實將所有公屋狗搬上大灣區得唔得

+1
全家都投佢

都得！

暗黑兵法喎

咁咪即係加速換血？

殺死所有劣等支那種

你覺得咩人會衝出黎屌先？

啱阿

左膠

大陸的會爆炸

得

調返轉，每日俾150個港人(取銷佢地身份證)去大灣區同佢 d 大陸家人團聚

去盡d，唔限量，任佢地去，但要註銷香港永久居民身分

公屋户？

取消一百五！還我好醫護！

大灣區世界第一！

香港市政府還沒有意見，你們吵啥？

真是醉了

一小時生活圈

我推！

推爆

推！

OK

G持

定係腥港人？

［依啲叫家庭團聚］北妹周街撩結婚 廢老貪色唔放手

Push

。

香港咪係大灣區

咁又未係喎，我地唔會叫自己大灣區人架

支持

Thanks

建議香港每日輸入150個蝗去大灣區

楊onq 咪識玩
自己扮抛個冇約束力議案出黎
跟住自己唔出席

又可以扮本土 又唔會比人dq

但係唔出席咪比人講一世關鍵缺席囉

其實以前話想返大陸起居屋

掟埋呢十幾年落嚟個撚樣d上去

返正本土香港人都唔會住到香港公屋
一於起返係大灣區俾大陸狗住飽佢

話時話，工聯會提出「返回機制」，咁多年有幾多人返上去？

.

對佢地黎講團聚口號黎啫
同我愛共產黨一樣
邊度有著數就去邊
有能力果啲去左外國住喇
冇料先黎香港

見親呢類topic 都推

好心取消香港邊境，只要有中國身分證/香港身分證都可以免費睇醫生咪算囉

學校有啲大灣區實習計劃
一睇 屌左聲出黎

實習呃人定比人呃？

可唔可以每日推翻150個支那人上去

推150個上去？
1500個就差唔多！

推佢地返去！

應該係香港人單程證返大陸大灣區團娶敍。
大陸比香港好，又可以減輕醫療負擔。

( Show Blocked User - 膠奶咀 )

而家已經冇可能再收咁多新移民。香港本身已經細居住環境少，仲點可以每年比幾萬人落嚟一齊爭香港僅有嘅資源。

比佢哋搞到排公屋時間由三年變到而家要十年。以前啲屋細都有400-500尺，而家係講緊100-200尺。

乜嘢都要同佢地爭。佢哋仲要冇交過稅冇對社會有貢獻就可以分薄我哋啲資源。一落到黎香港乜Q都未做就落嚟申請公屋申請綜援。

DLLM 我每次諗到就好火滾

所以我日日推，推到佢地上返去

今日蘋果live有社協狗同黃醫生debate講呢樣野

係唔係應該搞返個大型聯署簽名要政府停止批單程證比啲新移民落嚟

而家條條街都多人到痴線
好多服務設施都去到臨界點

唔理你藍絲黃絲大家生活都俾人影響緊

一個小城市點可以承載咁多外來蝗民？
全部低知識大食懶
拎綜緩拎公屋投民賤聯做五毛做賊

彭生反問你們咁點解唔可以比人在香港團聚啊

乜鳩野團聚只不過係借口
分明落黎r福利玩殖民啦

冇錯

繼續推

以為我唔推呀，我又推

係囉 大灣區機遇處處 仲要有高鐵 離香港都係一小時生活圈啫 緊係大灣區團聚啦 仲要有鯇魚刺身食添

大灣區啱曬佢地一家大細

又話廣州 深圳超越香港
點解每日仲要硬推150人落黎
當你留起50個額黎比班貪官
都有100人每日

咪係，講到好過香港就唔應該黎香港團聚

push

大灣區咁正，都唔明點解唔去大灣區團聚
好冇說服力囉

我推

仲要打完支針有愛滋有得賠

香港唔要支那人

支持香港吞併大灣區，一人一本特區護照，實大把人揮旗支持，順便解決土地問題，又有錢收。
反正蝗成日話大陸好過香港，到時就將班新移民送去廣州團聚。

娶內地老婆的港男，如果經濟一般，就應該在大灣區養妻，交通又方便

大陸富庶又強大

人地廣州都唔會咁易俾户籍佢地呀

其實邏輯同倫理上都冇問題

中共黎香港團聚要放棄中共戶籍
香港去中共團聚要放棄香港居留權

明明佢地果邊更需要人，
香港就已經人滿到死緊20%~40%都冇問題

你以為百五
難民50
讀書50
工作50
投資50
350啦每日

明

附加條件 班大陸西食幾多住幾多香港既 每個都要斬晒啲手手腳腳賠償比香港人先再捉返上去大灣區

證明呢個垃圾政府唔可以代表香港人

增加醫生，同時停止150，效果更佳

每日一百五應該立即停止。
香港屬中國領土，大陸憑咩限制中國人去香港定居？？？咁係違反人權公約嘅，應該不設限制，香港身份證亦都無存在價值。

支持！

港男申請老婆落黎可以申請公屋，點會想上去住，慳返啖氣啦。

支那狗死全家

娶大陸婆正仆街

娶唔係最仆街，帶嚟香港最仆街

姐係香港人無樓既就訓天橋? 唔搞大陸人去搞香港本地利益

大灣區共榮圈

pish

Pish

重點：每年20,000專才移民來香港
大灣區多機會啲

今日支那人連居屋都唔撚放過

知

件五毛申請居屋

係呀

霸香港人資源仲要出賣香港人利益
唔撚係人

不如到香港每日批150個返上大灣區團聚啦

支那人返支那住天經地義

絕對要啦，送返d專才比佢地，香港大把

［直逼單程證］一年2.5 萬內地專才來港！每日75人！

淨係泛民第一個出嚟抗議

新移民唔投票比佢，佢哋抗議，搞到香港人又唔投比佢

佢哋越抗議越死得快

新移民佢哋一樣有票

新移民死全家

邊夠建制多

你真係睇少泛民莊腳票源
新移民唔係民建聯達成 連公民袋都玩菲傭 你覺得佢哋唔緊張呢堆票

來港團聚NGO多數都係建制㗎⋯⋯

三毛死全族！

屌

好多時係男方唔肯，要條女黎香港生活

我們香港人從來沒有阻礙別人家庭團聚，但是，請你們不要來我們的香港團聚，你們要團聚，就到你們的中國大陸去團聚。

唉屌⋯⋯

(爆料) 原來毎日唔係150個新移民, 係300個!!!!!!

解決房屋問題 德政

又岩wor

你知唔知香港都係大灣區

你想香港變成大灣區一部分係你嘅問題，你問下全連登除咗你仲有邊個承認？

最好俾班藍絲立刻上去

應該我地每日送返150人上去團聚

再增量加送多150個

(爆料) 原來毎日唔係150個新移民, 係300個!!!!!!

開個新post好d

點解你唔移民？

點解係我走唔係佢哋走？

我要繼續推，推到1001

有人話過 改變唔到人既時候 唯有改變自己

改變整個制度，就係香港人都要做嘅事

1：五大訴求，缺一不可。
2：兄弟爬山，各自努力，齊上齊落。
3：不割席，不指責，不篤灰。
4：沒有大台/領導人物。

同意

推呀推